屌，如果而家黃毓民仲喺立法會，拒絕入境單嘢，佢一直屌到林鄭冇聲出

屌，見到泛民向777追問入境處禁止人入境呢單嘢嗰陣真係好廢，好容易就俾林鄭hea 過。如果毓民仲喺到，直接大大聲屌佢，唔單止真係中point 而且又有一堆例子，最重要係仲要絕人後路，搞到林鄭冇得變人肉錄音機，冇得hea 過

咪又係得個屌字
上屆毓民屌左政府百幾鑊，改變左d咩？

有好過無

大鑊 駁唔到...

其實我個人認為，而家香港激進反政府同港獨/本土思潮，好大部份要歸功於黃毓民嗰幫人，如果唔係佢哋，社會同立法會反對派主流仲喺「民主回歸派」，本民前熱狗根本冇可能上到位

我駁咗啦

全靠毓民屌返黎

佢屌屌下，其他人開始跟佢一齊屌，啟發咗唔少日後嘅勇武派

佢屌梁天琦都好大聲架

香港已經唔需要佢啦, 過主啦

屌佢同鄉議局好frd架

做馬騮戲俾你地睇就信十足十

至少真係屌得好勁，又有point

唔係精神病都講唔出呢堆野

黃毓民反港獨最大聲

你地收左幾十蚊車津好收聲啦

林鄭係最偉大既特首

公安入境執法都無問題囉

港獨本土思潮係幾之大型社會運動失敗所致, 唔需要歸功一兩幫人物.

廢話，佢當選宣誓一定玩野
現在已dq

不過泛民嗰嗰郭榮鏗 上次問郵政署長點解要拆港英遺留落嚟嘅郵筒嘅時候 表現都唔錯

EXACT7LY

根本事先無人知DQ呢樣野

呢個真係冇得駁

由689真係離晒譜，貪曾都唔會咁，肥彭都睇唔過眼

瞓係度都贏

撐永續基本法單嘢佢已經露晒底呢，條撚樣咪又係為議員份人工

唔理佢可唔可以改變到啲咩，見佢屌到班狗官含哂撚事實上係大快人心

屌到出唔聲又點，人地返到去咪一樣人工照出

起碼俾到壓力佢地要做多啲功課，廢事又露出破綻俾人屌多鑊